港大 中大 教大 cut左 major 通識教育既學位

Cut 剩浸大先有

而家通識變左國民教育, 可能強制去shitty跟梁美芬上幾堂憲法同基本法就教得, 仲洗唔洗讀major

之前讀嗰啲變哂condom, 政府工唔會請

讀讀下改制 好彩冇揀

BU 嗰個係社會科學+通識教育學位係雙學位，讀五年。唔做老師咪揸住社會科學嗰個學位搵PGDE讀
未必死晒嘅

aco 都唔請？

以我所知呢科好多人入政府

依家開始blacklist